迪士尼樂園收到懷疑炸彈 數百員工緊急疏散

香港迪士尼樂園行政大樓郵件中心，員工中午收到一件可疑物品，懷疑是爆炸品，於12時57分報警，並疏散行政大樓全部數百員工，消防接報派出消防車及救護車戒備，警方爆炸品處理課人員亦奉召到場檢查；現時樂園並沒受影響，遊客不須疏散。

香港迪士尼樂園發言人回應指，今日下午約12時30分，香港迪士尼樂園郵件室發現可疑物品，樂園即時報警，並疏散部分員工。由於事件已交由警方處理，樂園不便評論。

神經過敏

咁件野究竟係咩

想知道點樣可疑法

正啊, 其實我公司收到件件, 之後話覺得係炸彈, 咁又有半日假, 但呢d野緊係叫細去報驚啦

落口供都搞到今晚

好似真彈
岩岩引爆左
戴定頭盔 岩岩放飯聽同事講

點解d職員唔去拆炸彈？

係609翻，去wdi食飯瞓到翻去聽同事講咩炸彈先知有件咁既事

錯

呢d叫善意虛報，唔會拉

你試下

如果報錯都拉
以後就算驚係爆彈都唔敢報

咁應該用Alpha定bravo

米奇老鼠屎

詐彈

唔報了。。

迪士尼唔好會咁易報驚
報得應該好大獲下

屌你正常人點撚識分係咪真炸彈呀
唔通真係要驗過先報得警咩
成班人都覺得似 又驚
咪報囉

巴斯光年玩具黎

唔知迪迪尼今次會唔會叫警察除帽先好入去呢